一張圖清楚表述出左膠如何為禍世界，自己名利雙收

呢d 叫分化撚.